一個人衰到咩程度先可以中雀屎

排緊隊準備上車翻屋企
突然feel到好似有滴野滴左係膊頭
好自然摸一摸
屌你老母啡綠色！？
即刻搵紙巾抹
痴晒係頭髮到好似抹極都仲有咁
廿幾歲女都冇做過咩壞事姐點解咁對我
或者一個人好彩到咩程度先可以見到你前面個人中雀屎？
忍唔住周圍望下好似冇人見到
但為咗唔好太柒我都唯有扮冇野
依家落埋車行到屋企樓下都仲未接受到
翻到去即刻沖涼

屌你老母

中頭獎代表好運

試過中

中學果陣試過一次

屌你老母啡綠色！？呢句笑到我

細個放學食媽咪面 望住舊雀屎跌落包面度

部車成日中

小學中過一次頭頂 上個月又中一次頭頂
屌你老母兩次都係白色 好撚顯眼

中學跑跑下9分鐘都中過

我見過架車中左篤嘔吐物咁大嘅雀屎，仲凹埋

唔知乜雀咁勁

如果係咁 我寧願做條冇運行嘅辣殺

食袋底泥慘啲定食有雀屎嘅媽咪麵慘啲
Btw 好慘

一定好絕望

仲有冇繼續跑落去

係咪雀黎架

中過兩次，一次中件嬲（撻污跡洗唔甩 ，隻雀重要用一副勝利者嘅姿態回望我 ）一次中隻手（嚇到我以爲有咩昆蟲飛落隻手到，一野fing 走左，睇真的後即刻洗手）

幾年前等巴士個時試過
排我後面個阿姐見到之後用驚訝嘅眼神望我
返屋企洗左三次頭

試過，係跑馬地球場，唔係樹下面都中，果日仲要輸左場學界比賽出局

應該唔係高空擲物，我地懷疑係咪鷹果類大雀